邊個歷史人物最淫賤

李

最就唔知
不過同治好過火

陳國邦，thank you

開估

夏禹

因為夏（下流）的禹（巨乳）

李斯

陳國邦 李斯 輕鬆

蕭山好似講過

竟然

佢衰中天花 叫雞叫得多

就王

李斯?

岳飛字鵬舉，多力善射

項少龍

安祿山
契老母都食 仲要食肥婆食得咁偏

答案係鄭欣宜!!!

因為欣宜既老豆係鄭少秋
而鄭少秋曾經係無線演出過楚留香
楚留香係小說裡面係一個風流既「古代人」
咁自自然就同唔小少女上過床啦

正所謂有食唔食罪大惡極，肥婆都係肉
後來鄭少秋因為抱著呢個心態食左沈殿霞
後來生左肥肥地欣宜出黎

古乳有雲：「虎夫無犬子」
想必欣宜體內既基因都會流著淫賤既特質
雖然佢係現代人，但淫賤係古代已經有既野
所以！！！！
答案係！！！
鄭欣宜！！！

輕鬆！！！多謝大家！！！

未入個post已經估到係李斯

古代興食肥婆嘛